【投完票，你可以做乜？】

-- 即時點人數
睇睇選舉站外嘅P15 form「每小時投票人數」
然後到此網站輸入

-- 賽後點人數
睇睇選舉站外嘅P15 form「每小時投票人數」
確定最後一行嘅人數都已經填左
然後tg pm畀傳真社admin
@FactWire_dcelection_2019

-- 選舉異常
傳真社2019年區議會選舉調查

鏗鏘集
若留意到任何異常或可疑情況、無分政治立場或黨派，都懇請你們在安全情況下，拍攝片段或相片透過 whatsapp（91829284）向《鏗鏘集》報料

DLLM咁撚多大陸人影9住個票站

push

【背水收料！區選可疑車輛觀察計劃🕵🏿】

‼️唔好意思臨急臨忙要大家幫手‼️

請大家今日出門投票時留意自己區有無旅遊巴、可疑車輛嘅蹤跡，背水團隊希望用嚟cross-check我哋嘅data，睇下有無一啲可疑／懷疑種票情況出現。

由於要處理嘅資料眾多，麻煩咁多位手足幫手影低佢，再填妥以下google form。

感謝各位，今日見🙏

p.s. 係啊種票情況次次有，但請勿對荒謬習以為常。

推

有乜疑似干預選舉情況
拍片/相—》

「選舉觀察計劃」報料熱線 Election Observation Hotline
Telegram: @hotline19hkeop
WhatsApp: +85297424472
又或者報料俾傳媒記者（蘋果丶有線丶立場）
監察7️⃣
幫傳真社寫做記錄

保護候選人！全部死晒，投嚟做乜？人哋夠膽做乜呢？你哋去問中大，理大生啦！有多少人已經失蹤咗？

有冇得講點樣可以監督點票